[今晚屌猁]史篤城對利物浦

創黨球迷

topic 漏左史迷區

痴線, 無人理

廿年史迷心灰了